# README #

### Let's get you started  ###

Anleitung:
Feed the beast launcher installieren:
https://www.feed-the-beast.com/
2. Im launcher min 8gb ram einstellen
3. FTB Infinity 1.7.10 installieren
4. Folgendes Update zip in modpack ordner entpacken
5. Auf ricked.de einloggen